午餐 曾粉香菇肉燥

好味
不過第一次煮好似乾身咗小小

係邊買

sogo 仲有辣味